{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "보사노바 커피로스터스"
    },
    "text": "ボサノバコーヒーロストスは江原道江陵市眼目の海辺にいるベーカリーカフェだ。1階はペット同伴が可能な空間であり、注文は2階で行わなければならない。2階にも座席がある。3階は座席であり、4階はテラス空間とは季節によって暑いに付け寒いことができるので利用を望むなら、姿を季節に合わせて準備しなければならない。眼目海辺にあってオーシャンビュー美味しい店だ。ビューが良い家で期待しなかったおいしいコーヒーの味を楽しむことができる場所だ。束草、ソウルにも分立があるほど、多くのお客さんが好きなところだ。駐車は直観海辺カフェ距離なので公営駐車場を利用することもおり、裏道路沿いが比較的閑散とするため、空席があれば利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスはどこにありますか？",
            "answer": "ボサノバコーヒーロストスは江原道江陵市眼目の海辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスの注文はどこで行いますか？",
            "answer": "ボサノバコーヒーロストスの注文は2階で行います。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、ボサノバコーヒーロストスでは1階でペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスにはどのような座席がありますか？",
            "answer": "ボサノバコーヒーロストスには2階と3階に座席があります。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスの4階はどのような空間ですか？",
            "answer": "ボサノバコーヒーロストスの4階はテラス空間で、季節によって暑いに付け寒いことができます。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスはオーシャンビューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、ボサノバコーヒーロストスは眼目海辺に位置しており、オーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスは駐車場がありますか？",
            "answer": "ボサノバコーヒーロストスは公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスの駐車場はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "ボサノバコーヒーロストスの駐車場へのアクセスは直感海辺カフェ距離です。また、裏道路沿いが比較的閑散としているのでそちらも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスで美味しいコーヒーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ボサノバコーヒーロストスでは美味しいコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスはソウルにも分立していますか？",
            "answer": "はい、ボサノバコーヒーロストスは束草、ソウルにも分立しています。"
        },
        {
            "question": "ボサノバコーヒーロストスは多くのお客さんに人気ですか？",
            "answer": "はい、ボサノバコーヒーロストスは多くのお客さんに人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 514
    }
}